著牛仔褲時，大家鐘意唔摺褲腳定摺褲腳？

唔摺:

摺:

摺，通常摺到上膝頭位

我會摺到變t-back

欣賞你

吊腳

通常唔摺好睇
除非你本身高，腳長
摺腳通常會影得個人矮左

摺係因應懶得拎去改同貴

反而有人話摺褲腳顯高

要睇鞋嘅顏色

details？

加船襪

緊係唔著

無論幾型仔
摺咗會變柒頭

著開喇叭褲 唔洗摺

點解呢？

通常摺褲頭

長就摺

短就唔摺

利申 街市50蚊條

無著牛仔褲好多年

咁多年都著chino？

Pinroll

通常one cuff 半吋到

你意思係摺完會跌咗落嚟？

點摺到半吋

CHINO都唔會著
多數著SWEAT PANTS,一係就CARGO/MILITARY PANTS

1吋先啱

類似咁樣